［國安法收皮啦］利物浦停賽討論區 16

我屌死習種老豆

笑左

最後一次 話 習包子

我同樓主無關係

下

樓主個人意見

Jm9

我都唔知#2 jm9

割蓆仲快過泛民

#2

正喎屌

我係中國人呀Hi

LM

報左驚

cap左比公主睇

點解求bam唔開新po貼果堆圖，仲易睇到啦

留名

樓上貼埋鮑魚先啦

中國香港利物浦球迷討論區

666

一國兩制行之有效邊使改哩啲

一收工就搞啲咁嘅嘢

I mean 國安法

你反中亂港

是咪有tg group

再見啦利子們

同樓主割蓆

監獄見

咁快DEL左

做咩

是

驚上唔到黎叫春

我係中國人啊hi
我上連登係為左幫手捉反動份子炸

珍
相認吧

坐監前，睇唔睇到棒盃

NMSL

老铁们
这里都是卖国贼

啦子係admin

真牛B

屌未save

亨德森定習種邊個先係紅軍球迷心中的紅太陽

屌你老母習近平

習包子

國家面前無英超

擁抱習包子既思想
沒有習大大就沒有新中國

睇中超

習敗敗
習失腳

FSG是愛國的無問題

習是利迷心中的紅太陽

呢度大部分小妹都係藍字絲嚟
唔怕

今晚最後一晚係連登叫春了
有無人陪小妹

好喜歡她

咱們回家吧

點解唔比古積試下
wilson隨左罰球同遠射其他比想像中差

大家好好享受埋今晚喇，呼吸一口自由空氣

我係香港人呀hi

以後只可以講好喜歡偉大的習主席

波台班人真係好嘔心

有乜所謂
呢啲時勢仲玩膠咪由佢

可唔可以唔好咁多假膠
有咩幫助

依D人真係唔死都無用
去到依一刻仲要去抽水

等睇幾日後美帝出聲
之後白兵同班信徒對住支美國國旗射精
以為自己係真係被選中既人帶領香港人逃出魔掌

Block左樓主搵唔到post

古積睇場德甲覺得佢暫時係唔夠硬淨版既馬迪

有冇vpn推介

NORD

24歲 1米9 值得睇多一兩年

唔想再扮堅強扮熱血
根本就鬥唔過個政府 你反抗一下 佢打壓十下

屌你

佢依家係度自殺性支爆

好姐妹 唔割蓆

好波

大家DL定

我已经准备好了

樓主用咗唯一一次言論自由quota

一次性言論自由

不嬲鬥唔過
不過我地就唔認命
咬我食

出面5毛群魔亂舞

群狗亂舞

Gphone 個Post 有5.6個

再見啦大家
無得再睇gay圖 av gif 叫春 屌白兵

有一毛又有假膠

以後想share twitter利狗新聞都要翻牆

CLS隊波賣咁多年人都仲有人賣
賣三個買三個ok ?

冇裝vpn

買

小妹矛走

616之後就買左3年pass

小妹會永遠懷念大家架啦

呢個係咪利最後一個post

樓豬應該第一個比人斬頭

好期待以後淘寶可以免運費啦

到時就會搬兩制出黎

係, 做緊減價

咁又唔會，不過凡係有連登acc都要入再教育營

US$430.20每3年支付US$125.64

又要多D洗費

要實名登記上連登

每次要唱國歌先log in到

咁冇問題
本身我朝朝起身都唱

對上一次個人咁震已經係理大果次
真係有種睇最後死亡倒數咁

其實佢要行到依一步, 我地都無野好驚

最好即刻一國一制 仲唔洗咁辛苦

珍
香港人唔洗再估估下佢想點

其實支共一直要立所有法
都可以夾硬黎
點解佢肯收番, 或者唔似係自己地頭亂黎
係因為香港有其他國家睇住
搞左成年先突然咁急, 一定係有原因
可能想攬住香港一齊死, 玩鎖國
等睇美國點做啦, 如果歐美都無動作
就等全世界一齊死

依一刻香港出現左二百七十萬個政治難民

依班只小都識變通
有班豬應該好易死

你覺得可以點變
外國公民身份都無既話仲可以點變

國安法會收蘋果皮收泛民皮
其實係收哂全香港人皮

習囝YWCA

想起碼可以真係收返班藍絲皮

沒有共產黨 沒有新中國

你只小唔會係班城管面前講你反共呀嘛
我識有啲豬連5隻手指係解乜都唔知呀
無得走就要諗計生存嫁啦

屌你仲要等6月先生效
係就今晚就黎啦

佢要係短時間內平定香港

係咩目特佢地先知

最新消息，仲有七日玩

等左一国一制好耐了

歐洲果堆國家今日唔做野，聽日唔做野，到魔爪伸入佢地國境時發覺所有經濟命脈已被控制就

美國唔洗講，起碼3次判斷錯誤養大呢隻大惡魔
如果仲放生中共，有一日世界一個地位不保果時，咁仇恨美國既中共會點對美國人

23條忽然推咁急係人權法後既事
明顯佢地要封殺國際線

屌佢今日就過啦
扮咩撚野會傾會投票

估唔到真係香港收皮仲先過利拎英超

屌 講呢啲

仲要係同一個原因搞到咁

而家佢地先係幫打國際線喎
全美朝野一定震動

個市跌緊?

先安內 後攘外

其實佢真係推香港人去搞革命
一通過完就由示威變成真正既地下革命組織
某程度上泛民都幫佢維穩左好多年
依加由溫水煮蛙變成紅燒

玩show hand 拋美國 睇下邊個拋得贏

支那趁美國佬唔得閒即刻做野
希望美國班左膠唔好撚阻住哂

班老泛民完全無執政意志
比人覺得佢地係暗共都唔係無原因
打住民主旗號, 但無諗過奪權
唯一可能就係知道無得鬥
就呃鳩選民自己去食人血饅頭咁多年

佩洛西之前先又屌侵
唔係有份推條ACT就大哂嫁大佬

班老泛民扮下爭取民主 唔係真係想奪權
依家支那要一言堂 唔再比佢地玩先開始抗爭

支那呢十幾年瘋狂自我澎漲 咩都要管
遲早玩死自己

有時覺得有部分泛民出黎抗爭都係因為驚本土真係唔再show佢地，其實佢地好早已經想縮

抗爭最初係咁比人屌佢地冇做野
白頭佬個堆真係局做

白頭佬食屎啦

亮劍了

美國朝野個邊放風放到咁
唔會真係完全唔做野咁癲掛

邊個知?

好明顯係勁早收到風
上個星期已經話推後個報告
如果都唔做野真係食得屎

之鋒班友 一定狂俾人拉

屌你班友見記者會仲講投票
聽日可能你班友就比人拉鳩哂啦仲有得投
唔係同白兵一樣亂屌人, 但睇場合講啦

投佢老母啦
就死仲諗住啲票

佢地真係好好笑小學生都睇得明既野 佢地「扮」唔明
話你堅持定on9好

香港依家最後用途就係話俾全世界知中共幾肉酸
啲投票係垃圾黎 中共係唔會專重民意 等全世界文明國家杯葛中共
然後中共內鬥 分裂
香港人要做就係宣揚同堅定自己信念 等多啲同一信念既人反共(唔係支持香港)

救撚命
有2個FD信哂白兵個D野
痴鳩線

救唔到架喇
都無思考過

最衰都係你

同陳雲一鳩樣

我唔明點解抽離唔到
最近我都成日睇佢, 之後發覺佢愈黎愈熱狗
就唔再睇
點知佢地癲到咩都同意條友講既野

我屌你老母雜種

白ching你使鬼抽離

最初

有冇ching轉捧鏝
要學定點幫雜種劣鳩

你都傻
我地有股東eduction JAMES

agger
但要有大量流亡全球既手足做國際宣傳先得
香港手足除左地下組織根本只可以do nothing
只可以鬥紅同批鬥

一國一制快過利奪冠

BBC Bloomberg 都有報導
英美真係無得再唔出手

以前成日話利物浦拎英超定日本沉活先…

今日話你知係香港陸沉先

之前講過佢係捧獌先真

CNN都出左

戒到油未

好彩利記既別稱叫紅軍
應該唔駛比支那dq我地撐紅軍

屌你個獌

等美國打救真係不如移民去美國算

新會員果啲好易俾人帶風向屌泛民
5毛多到痴線 一定勁多35+ 同屌泛民仲叫
一定要投票 如果投票輸左西方民主國家即時無位入 中共:民意都係唔支持泛民你地收聲
出面屌叫人投票果班一係5毛 一係on9 呢次係生死存亡既一票

我想問如果鬥紅贏唔贏到獌狗

緊係得
我地有NIKE
FSG
education james
仲要係紅軍
屌你老味同你上山下鄉都仲得

真心唔係話唔投你
但係把刀都放左係頭頂仲叫人投票
比少少反抗意志ok?

咁出黎講完一大堆野譴責 點點點 最後都要講點做 咁咪叫人投票囉 唔通人出黎暗殺咩

獌狗有壽衣款波衫

紅魔鬼 RIP 19000

搖撚準備

愛國撚

大家真係要整合下支共依期有幾癲
tweeter share下佢點樣全方位打壓香港

你現實係咪表姐你好野入面既DIDID姐

比我講多次
香港獨立唯一出路

利post最後7日
有咩心願未了快d做啦

GHPONE, 周庭, 羅冠聰
真係成熟左好多

佢地打國際關注依條線好緊要
拉一個Martin li 仲有國際反響過拉一千個示威者
佢地班老pat pat其實都識玩政治既
只係唔係去盡咁玩姐

紅軍新聞呢

光復香港喎
時代革命喎
冇咩事我等九月投票救港

大家心不變
we will meet again

坦白講
班老泛民比人拉下打國際線有幫助
玩左咁多年都係無成果, 家下要貢獻一下
唔係下下都GPOHNE, 鄺仔比人拉

希望唔洗坐住監睇利物浦拎英超

佢都已經R爛面，投票作用都近乎0
本來爭取35+就係迫佢為保控制權撕爛面具

講真你今日一獲斬落來都仲好
留7日時間比香港人同國際反應真係唔知做乜鳩
你9點就立左法乂可能仲有班人柒下柒下唔知咩事
但依七日同69果種發酵好似

美國議會係Twitter 瘋狂提香港依單野

唉 女同事你走佬記得唔好拎漏左隻寵物(我)呀

狗急跳牆

希望係啦

屌你老母老虎

最後一反

上面真係痴線

Btw 可以傾返姐姐未

圖

第日講我帶路會唔會都比人拉

要問樂子同奶西

阿比

支持外國球隊=勾結外國勢力

英國政府係咪諗住扮睇唔到

日落省 唔踩多你2腳算係咁啦

扮俾病毒搞 唔得閒

歐洲佬真係唔使期望

美國佬都叫仲會吹下

唔俾保護費黑警都叛國罪啦

大家準備屌鳩英國賣港 反正到時變左中國人緊都係周圍咬

連衛兵上綱上線

如果想移民係咪俾鬼佬屌屎眼最方便快捷

比人中出即飛咁點計

起碼有爽過

咁你比我屌啦

之前睇過新聞 好似話歐洲有啲國家eg葡萄牙
投資移民（買樓）只要一百萬hkd就得
我係咪要賣樓

個個好似係拎居留visa 要咩永久居留要考試同住2年

屌你老味又要半年內
係就尋晚立啦
誰怕誰

琴日一收工差啲係車度喊出嚟 訓完一教又好似覺得依家先開始 唉

做乜喊

理大個期，班美帝議員都無咁快同咁密回應香港事件
希望真係做野

一收工就見到廿三條 反應唔切姐

定啲喎細路
就算真係一下就立左法
你同我都無野做到

所以訓完個人定翻啲已經諗得翻透徹少少

屌原來Pelosi已經80

樂子又中

點幫都未講已經打哂飛機

其實支共向全球散播疫症已經等同向全球宣戰
外國真還擊了

咁樣既嘴炮都話自己又中
好撚野

做乜話我

你白兵話事人

有國安法的第一天

未正式過喎清

半年後就美國大選

屌我都諗起
支那唔係淆呀？

依然要返工

係

明顯係啦屌
係咁試底線咋嘛隻無牙老虎

支那同二戰德國一樣 試緊其他國家底線

呢啲分分鐘係佢地既對話黎

支：半年後大選先搞尻你

屌你老味好抗奮

其實國安法有咩唔好
攬炒係我地既目的 驚係會驚 但如果佢真係落係附件3
咁我地難本上都差唔多達成左目的 咪攬住一齊死
我就爛命一條 咪一齊入集會中營囉

今鋪真係又返工，又返工
佢直接加落去上街都無用
重點香港人未反應得切，美帝已經出左聲

又返工啦Day5

我有諗過衝落街同啲廢老講恭喜晒

佢做到落係附件3已經唔係本地可以對抗到既事
唔通去天安門到放火咩
咁既然攬炒係我地既目的 咁咪繼續做我地自己既事

一齊入集中營唱YNWA
但唔要同La子同一個營

晚晚比佢屌

我迫不及待好想玩玩了

利子係咪驚到唔上水

無產階級表示怕閪

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽。

當立法後
連登仔就可以用專長進行批鬥
攬撚住班藍絲一齊死

果堆反動份子終於收皮 還我真紅軍討論區

利物浦英超冠軍
⚠️因此訊息被定義為假消息，如再轉發會立即受法律制裁

利物浦英超**

屬於偉大同胞的利物浦討論區快將上線
心情好激動啊

香港國安機構

紅軍, 睇名都知愛國愛党

要改名了 腳趾尾奶中共西

本身都有嫁啦

你班差佬自己睇路

差人做野唔洗你教

我夠膽講真係成功，依條友一定第1個出黎做政治選舉工作

有祖國國安可以解散警隊了

轉名姐

真啊 佢地搞左咁耐都係想正名做公安姐
而家咪可以囉

個個月幾萬養班唔聽話既狗

人工轉出人民幣

蘋果日報會唔會執粒

仲有會唔會秋後算帳之前話推動人權民主法案班人

同美元脫勾 港紙變廢紙緊係出人民幣啦

會

一定會
真係要睇美帝所謂Action 有幾大

跟住港台商台又炒緊啲主持人先

好黑暗
但要頂住

既然都得返一國
港紙仲留黎做咩
係咪搞港獨呀
我睇好yen多啲，唱yen算

成個禮拜d新聞痴線度一直上升

公佈完先黎話條法無問題
搵鬼信

我估個市會跌穿20000
但再落既話就要睇呢兩日人大會唔會有修正

加速成功

不嬲都係加速主義最有用

人大冇撚用 睇美國

簡單黎講幾可肯定美國動作唔會細, 否則駛等7日然後仲要半年後先執行?
而呢段時間就係睇中美之間點DEAL

無左1300點
個市已經反映左國安法幾恐怖

屌你老母唐唐仲話冇事

坐係火海飲水話無事.jpg

當年香港人形容唐唐係豬係完全冇錯

佢重喺上面緊係老西都話無事啦
唔想返香港咩

放心佢番左黎都一定會話冇事

無事兒 繼續入市 讓領導先走

開門 我是國安！

個市最誠實，係好野就唔會跌啦

一國一制萬歲
有無人有興趣搞連登紅衛兵？到時日日出去批鬥唔夠根正苗紅嘅廢老

2萬3 托住左

預測天氣有無違反國安法

要睇預測既風雨會唔會太勁危險國家安全

應該唔會太勁 大家連山竹都頂得順

下星期一升2600點！

要幾大風先吹得斷 港豬澳大橋?

山竹都無事應該要試下海燕

台長

龍捲風點睇

點解要講北京琴日晏就3點就天黑哂？
你係咪分裂祖國？借科技之名搞政治小動作係唔會得逞

台長煽動海燕吹斷港珠澳大橋

雖然唔鐘意民主黨 但其實一直都麻麻地侵 不過今次覺得香港同佢連唔連任到 連埋一齊了

幾有趣，條例話最快半年後落實，半年後正正係總統大選

自揭底牌

When you walk ～～～～ through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark～～～～

Trump:鬼唔知你想點咩

堅係有兩個fd 同我講準備賣樓走佬

最慘係2手樓有價冇市

自住?

構成恐怖主義活動的風險

草木皆兵 風聲鶴唳

如果我係鬼佬見到班香港人 好食好住 但日日叫救命 會覺得係無病呻吟 大把地方好撚慘點解要救香港
出到去我哋要表達香港人同佢哋堅守同一理念 講中共幾恐怖 會點樣影響到佢哋 而唔係一味賣慘

跌穿左

自住果間唔賣啦, 走得到都要留比老母住

其實點樣影響到佢都唔重要，過左武肺後，都成炸廠搬走中國就算因為香港而令佢知道中國仆街都好，最多咪斷交。問題係你有咩利益比到佢，令地佢覺得幫你係有用一味話人地係民主國家，擁抱自由就一定要幫，都唔知咩心態美國2戰會出手打9德國都係因為佢比人炸先還拖，未出手前知唔知英國求左佢幾耐

太遲喇

幾萬美國人o係香港，咁多錢生意，而家損害佢利益喎

再出殯班廢老唔知宜家諗緊咩呢

香港有乜利益俾到佢哋?
民主自由 同點影響到係講俾佢哋啲支持者聽
所以之前nba 同依家肺炎係最佳助攻

下
今次咪啱佢地
真係等出殯

睇到689篇野有啲酸酸地有啲好奇

再出殯本身係文攻
而家變左垃圾

李生 陳生 唐生 .....請留步
為表彰你地對国家既付出
現在給予你地優先參與西部大開發投資項目既權利
各位要好好把握

班仆街錢都轉唔走

投名狀黎邊可能比你走

主子點會丟低奴才

終於可以名正言順做個中國人
我係中國人呀hi

講完有冇打尿震

講完直頭溫暖一下子傳遞到全身

習大大

你都試下 即刻會感受到習主席既溫暖

支持權貴上山下鄉

痴鳩線
個腦裝乜

行得好前

想睇再出發班友n萬里長征

啲寫手真係好撚勁

最好跌到四位數字

支共真係應該死得
咁癲係香港推國安法

睇富通牛牛好好笑

熱門好好睇

班傻仔係輸哂錢都唔知個原因

巴基斯坦國際航空（Pakistan International Airlines）公司一架空中巴士320客機，在巴基斯坦卡拉奇附近墜毁，機上載有107人。

Chinese search engine giant Baidu is considering delisting from the U.S. Nasdaq.

其實真係唔太明，美國佬搞鳩中資，照道理好需要香港集資，仲搞啲咁既野

吹下風都11xx點
正式就11xxx

真係未見過班美國議員一日提咁多次香港
希望真係有strong Action

美國國際廣播署
即VOA美國之音等對外廣播電台的上級單位

被提名人選Michael pack 終於通過參議院提名程序
準備上任
據稱 佢深得trump 信任 亦係Steve bannon 既frd

其實支共都all in
我地點先可以all in番

gphone 又被逼害

好低莊

ON9
班安全套仲未知死

其實香港人已經ALL IN左未來
真係now or never

我覺得鬥紅係唔錯既做法
逼撚到啲外資撤離就啱

用香港做籌碼

要實行左又開始打壓既時候
紅係一條出路
唔再係黃絲都唔係藍絲

We are 紅軍

We are the RED

連登利區紅衛兵即將成立，有意請報名

习主席是我們心中永遠的紅太陽

red is our colour
Carrie was in hell

到時周街捉啲廢老藍屍問，中國國旗上五粒星代表咩？義勇軍進行曲係邊個作？毛主席係幾時喺邊度出世？一唔識就打

send her to trash bin

珍
加入
咁早加入可唔可以留個高層位比我

我識
毛主席1893出世

屌你老母，越諗越興奮

毛語錄out了
習思想才是潮流
中國小粉紅也out了
因為我們是中國大粉紅

米尔纳·2020

大定一齊跟我shout
[red]革命無罪
造反有理[
/red]

屌你老味, 我之前修歷史終於有用
你班仆街仔藍C死得

香港版文革 急不及待想玩玩了

"I don’t know what it is, because nobody knows yet. If it happens, we’ll address that issue very strongly.”

一個香港可以令總統咁講
支國真係要迫人上絕路先安落

佢咁講即係封自己後路
唔會有任何軟手

作為澳門撚只可以希望你地呢場仗真係可以羸到
唔識再講喲乜

會唔會有危險

有無人已經完全唔想做任何反政府野
反正我被共產完分分鐘有錢過宜家
你班垃圾商家佬咁鐘意過橋抽板 食回血劍啦

大家加油愛國啦

屌佢老味玩到依步
我仲可以做乜
上網Twitter 下

777終於有位出聲

成班人戴住尿布咁

仲有人睇佢9up?

佢仲可以有咩up

屌佢
班保皇走狗仲有資格早過佢出聲
佢全家係咪比人脅持緊

《假使世界原來不像你預期》歌詞中提到「仍懷着一顆謙卑／来面對不安的天氣」，方皓玟強調，「謙卑不代表要沉默，反而當遇見不公義的事就要發聲，這樣做才對得住自己的良知。現在還很感恩自己可以在一個地方創作自己所喜歡的，就盡量去做，我會繼續用初心寫自己所信所想，會繼續用這種心態寫自己的歌，走自己的路。」

怕咩
成日FB屌鳩政府同藍絲

利個營養師好正

生無可戀樣

圖呢

北京個堆影片堅定流
下就3點黑唒

堅

痴線
有無咁癲

其實係正常天氣現象

介唔介意解釋下係咩黎

不如post左片先啦屌

【氣象】（2020年5月下旬）旬初一道低壓槽會為廣東沿岸帶來狂風雷暴；隨後低壓槽移到南海北部，天色相對明朗但仍會有驟雨

#65 同 #69

幾乎比香港面積更大的紫紅色回波（有機會係supercell）正覆蓋當地

Hi 台

其實香港都有比有supercell打中過 係2014 年 3 月 30 日「又一城水舞間」暴雨及冰雹事件
不過廣東沿岸真係比較少見

因為香港地靈人潔

雖則話呢場仗有排打 去到甚至成為牆內人嘅一日 我地仲有無機會

牙米 幾時食強糕

一齊去碧屋食？

痴撚線

不了 碧屋無得追風

又唔係叫你食卡碧

個市有人托住都單日1300點
已經好恐慌嫁啦
你估真係個班仲諗緊LUNCH食咩既豬咩

唔駛擔心WO
我地係到

人在就得啦
大戰過後
最後執拾戰場先至係贏家

呢啲女人味好正

屌你原來姐姐係咁
仆街好彩無比相我地睇

神仙姐姐

其實524 527係點
個個post都唔同講法

下次可唔可以唔好比樓主開post... 一係搵人開過個
Block撚左佢 入唔到黎

睇落未有共識
只肯定唔會有不反，狗一定佈哂防隨時咬人

無計我真係頂唔住D Gay圖
成日睇睇下正常野彈張仆街Gay圖出黎

我貼女就無人理

台長開點睇?

想睇人妻

無任歡迎
只要唔係Gay圖友開就得...
我唔係睇唔起Gay 我都有Gay friend
但成日post gay圖根本唔係真Gay
係用Gay圖黎玩尻同annoy其他人
好討厭

今日佢勁靚

認同雖然我未block

我較左一定要禁先睇到
我永遠唔禁佢D圖

同我一樣
Btw見到你係知道唔知道個post度

我依家日日聽903...
由上年年尾開始就成日聽..
早霸王 口水 廣東爆谷
好鐘意聽到咬字清晰嘅人講嘢

雞翼開台
好撚好笑

我起到身就會聽早霸王
依家感覺冇咁好笑

中學大學日日聽早霸同艾粒

今日森美講到好催淚 個聽眾問佢依家咁多手足受苦 佢自己就求婚 好似好對唔住佢地咁
佢開解個聽眾講得好好

杰寧

邊場輸

唔好現場都燈到

1936年贏左利記

Hall of Fame coach Jerry Sloan passes away at 78

上次你地講有段好笑 我上網搵重溫好似要收錢

應該拿玻里

依度幾齊

正喎thanks巴打

利子興奮整傷手果次？

嗰個利子多災多難周身傷

我反而覺得加咗marco好咗好多喎

以前會屌下杰杰都好笑啲

屌你啲基佬無袖衫無人想睇

唔著衫大把啦

歐盟：對國安法不確定性表示關注 如能使用23條可預測的固然最好

屌你歐盟

迖

總叫有古積睇下了

認同
成日扮gay 都唔知做乜鳩

屌 差啲起左身翻工 明明放假

咩23條更好，仲衰過達

聽日出去無問題 但一定要be water 有事即散 因為一定set好哂嘢 屈恐怖份子 同鳩捉 然後發大黎做

基本啦
習慣左架喇

總之萬事小心，留返條命先有機會睇到支那折墮

第二日要返工一定係夜一夜先瞓然後起身攰到仆
然後第二日放假嘅話一撚定係早睡早起
夜瞓黨嘅咀咒

Same

Dress code係咪隨意得啦
利申 愛國

有時平日有frd想一齊打舖機 玩緊嗰時對眼就恰埋 上床嗰陣又精神翻玩電話玩到無哂時間訓

放假中午就好眼訓
想訓半個鐘點知變咗幾個鐘，咁就冇咗半日
仲要醒咗個人好似就嚟死個種感覺

想叫春

Boris Johnson to reduce Huawei’s role in Britain’s 5G network in the wake of coronavirus outbreak.....

五眼歸位

靠自己好過

日日都返工嘅你

返工返到傻左

慘

屌你老味民賤聯一朝早擺站R簽名

最底層個班香港人就係想我地去死

國安法?
尋晚已經有, 班廢老到時我第一個去批鬥佢地

五粒星代表乜嘢
三面紅旗係代表乜嘢
劉少奇，吳晗，趙紫陽係點樣死
諗起都覺得興奮

全部簽嘅都係廢老
鬥擺得耐

Yes B

班廢柴連海瑞罷官都唔識啦

單係國旗點解用紅色底都有排玩

分分鐘你問佢彭德懷點死都唔知啦

你有聽過國安會放假？監控係無日無之

屌你臥底狗
BLOCK鳩你

你白兵都未俾人block啦
今日未傳教呀你

想CAP圖, 但無咩心機

仲唔捉到你

好餓波，幾時有波睇
Post d 相一齊J

中共全黨死清光，聽日sogo見

下個隊長睇黎係牙諾
副隊係宗師

大執完未去過
支共咁搞法
估計下下季先正常開返比球迷入去

到Robbo Gomez都未到宗師啦

到時可能出境都有問題啦我地

原來套萬遊咁耐前拍
睇果場輸波係輸比疤三零

好想現場睇次呢隊最強利

多謝古跡琴晚痾煙馬會所有錢買哈化

之前去英國見到神軒唔記得咗同佢影相

新沙比23歲生日快樂

酒店捕？

之前見到佢自己一個揸車入訓練場
不過佢無視我直接入去

橙
正路人少少會停掛

高鬥咪扮睇唔到人囉

反軒

假利

真利先反軒ok?

西部大開發
西部再開發
西部再再開發......

Okay

DID DID DID DID DID

岩音

Good morning, and in case I don't see you, good afternoon, good evening, and good night!

今晚有kai子睇

呢度日日都有

出面Solomon 都屌
你唔信咪唔好信, 好簡單, 做自己
5毛就係咁低質

Solomon有啲膠唔會信哂

其實係

照鏡日日都睇到

佢有一排講野十足十班左膠咁

牙比幾時開始咁有廉恥

飛左台長之後

我自己睇法係唔好當佢明燈
人地話哂都叫做"代表"緊共和黨講野
你就走問人比武器你都痴鳩線
不嬲政治運動都唔可以造神(就好似白兵咁)
YEAH, 咁都比到我位入佢

啲人成日話自己醒左
其實係換人來捧

Btw 白ching好波

聽日唔出冇機會出

簫山好傷心咁話自己唔可以再番香港

Me too

燒山好野
香港要浴火重生了

聽日唔係END 驚WO
就算支共跌落黎, 我地都要保住條命仔
如果歐美都唔出手, 到時就真係灰鳩啦

到時好多漫畫 文學作品都唔睇得了 機都無得打

連登都應該收得皮

Yes 持久戰黎
千奇唔好有allin or nothing嘅錯覺

多少住事甜在心頭

住

柒到

但覺得有可能會好似1月1咁開始一陣就搞啲野令到你停

都幾可肯定
搏聚唔到人 入黑濫捕

如果聚唔到人要執生啦
一耐就亂

唔會入到黑
聽日1點開始個陣應該就會位度重狗
1月1個陣行左兩個鐘就收左皮
然後人羣就散左9成

好基

她正

一定由地鐵站就開始捉

Yes

果陣好多遲出變唔使出

第一件質地係咪同original shankly果件一樣

1月1係維園企咗3-4個鐘，最後無啦啦話腰斬，再行出去就已經打緊

kai子打箭？

幾場了

利華對乜？

German team

無信嘉柏

Kai子

阿kai入波啦

Kai仔入波

直接買kai子啦

搵佢接神軒班啦

係都明奴

Motioncarpark

辛祖又無正選既

渣架

Guerriro勁撚到

KAI越踢越前而家直情擺前鋒位

Kai子好撚勁

d打氣聲好正

can子又打中堅

啲紙板人好恐佈

睇緊邊場

利華古遜嗰場

睇緊UT Live

Kai子又入

去返 9 吹俾 happy 仔講有氣氛啲，其他人好似西傑都搭到嘴
而家多咗條女唔知想點

多仔對閘勁撚到

後面觀眾d紙牌好恐怖

條女咪呢度成日吹奏個Ah gi

唔覺佢有咩靚真心成個armchannel冇條女靚

個陳麗柔散左

佢唔係同果個Roy咩

散左啦

你都無機會呀

米露迪

KAI 子好岩黎利物浦

把聲同啲牙

駛唔駛咁直接

無波

諗起你話個營養師正

梳
我搵個小妹安慰下你

judy好撚正,好gfable

聲係差d
牙加分喎

唔識野

係嘅

Ban姐岩你多啲

2點之後先出去

到時你想去都去唔到
咁就自然唔使出

個樣,不了

最緊要性格好呀嘛

個樣跟成世咩

有預感聽日啲人出晒去港島之後黨鐵封站

而是在苦難中煉成堅毅與盼望

英超多兩名職球員對新冠病毒測試呈陽性

英超最新一輪新型冠狀病毒測試，新增兩宗呈陽性個案，兩名確診者來自兩間球會，他們需要自我隔離七日。新一輪病毒測試是在過去的星期二、四及五進行，合共有996名球會職球員接受檢測，每隊有大約50人接受檢查。早前的首輪病毒檢測中，有三間球會合共六人，對病毒呈陽性反應。

2020-05-24 06:41:42

又係屈福特

算少，應該會照開
除非黎緊大規模爆發

聽講話唔好落tAG
trump save hk

好妒忌你，年青真好
我之前成日袋住gear行過班畜龍身邊都無人理我

去銅鑼灣支持國安法！

唔好賣慘 無意思

北角 炮台山大量站崗

射緊TG啦,自己小心

岩岩起身 準備出去已經完左

狗rb多到

我企一陣 上網睇下lihkg算

屌那星 而家去邊好

放完RB 快啲走啦

支共想留地不留人
美帝就要盟殺死令到佢地人兩不留
個人認為英加澳聯合聲明其實都未必無因

留地不留人根本就唔WORK
WORK既一早做左啦

有價值既係香港人唔係香港呀

過銅鑼灣行街街

如果美國仲係條黑鬼在位既話
work撚左啦
真係將香港變去monkey mode

其實支共成也武肺敗也武肺
搞到全球仆哂街幫自己回血
但搞到列強開佢波 救返香港

老銅好似開咗波，而家有提議tst

一定係錯覺

手足返屋企
唔好畀現場氣氛衝燻頭腦

國安法令港股跌千幾點，事小。其背後政治訊息，向全世界尤其美國宣告基本法、一國兩制等正式作廢，事大。要深明緣何中共此時此際搞此事，須先知其路數慣技。

從DQ議員、殺試題、殺節目等可見，中共睇不過眼要出手，根本從來毋須法律，可謂無法無天。事小既已如此，事大如暴動等，大可滲透武警甚至直接揮軍殺入本港，毋須冠冕堂皇寫法入典。至於黑衣人等，行得出來的好些已預坐十年，甚至寫好遺囑，除非新法可將之送中後即槍斃，否則這額外的阻嚇力實有限，何況不少本已有案底。

早已指出，中共最驚是其常掛嘴邊的勾結外國勢力、分裂國家安全。「螳螂捕蟬，黃雀在後」是最能貼切形容陸、港、美的成語。當中共講法律時，對付的應是懂法律、無甚暴力痛腳可捉的一批，所指誰屬大家心中有數。坊間指是次目的針對立法會選舉，或者是吧，但從近期行徑可見，中共根本不放泛民在眼內，要將之搞掂亦不必新法。

此時出手，適逢美國高調承認台灣地位，可見美國顯然已在打分裂牌。搞得台灣，下個自然到香港。美國既要除陸企上市公司的牌，擺明一刀兩斷，從港撤資在所難免，陸企唯有改為回港上市，但如此一來，香港已非國際金融中心，頂多是區內金融中心。既然降格，中共也不必買美國的賬，為保政權自然先改兩制為一，不滿的大可走人。

一個月前已指，中共會不惜先毁本港的國金地位，務求極權統治；測市還沒這準，此等醜事一語即靈。現在的關鍵要視乎美國怎反應了。眼見香港玩完，就此放棄走人，固然是一選項；若美國如特朗普指強硬回應，有戲睇了，且不只睇，還夾在台戲中間。無論如何制裁，本港勢必重傷，尤其做生意、金融的。這次可跟大陸一齊有排衰了。

別以為國金中心摧毀了後可容易打造。結局？國家安全了，香港完蛋了。
羅家聰

咪講過
要佢地死, 香港一齊死係一定
咪同收成期同埋班藍C一齊死

基本上為左權力佢不惜整死任何野
只係佢咁做班收成期都唔會走得甩

好事，要死一齊死

講左大半年攬炒 仲班友以為呢個係口號嚇人?
依家真攬炒咸哂口後悔都冇用 跌千幾點成班ON9企出黎死老豆咁係612之後最開心既一刻 因為代表終於我地堅持咁耐終於做到一樣野了

係，而家搞到嗰班成日口講自己中立，最緊要唔好阻到我揾錢嗰班人，我就好開心，你唔去理政治，佢都會自然揾你

國安法唔係政治
笑撚死人咩

仲有班豬

係鄧班後生仔慘姐
呢班仆街好多都感受過港英嘅美好，又喺淪陷初期揾到錢，後生嗰班乜着數都未攞過而家仲要唔知坐幾多年

所以香港命運一定睇美國
究竟仲有冇利用價值

信政府 唔怕

最好笑係宣布左先維穩

好大機會好多官係事後先知
仲要股市跌，示威又再打壓
你呃人都做好啲

KC應該講漏左樣
香港人道危機已經成為美國大選第二大評核指標
即使美國總統成功打爆士共
一旦香港出現人道災難
川普都唔使諗連任

咩節目，想睇

港台鏗鏘說

係股市跌到仆街先出黎維穩
佢地應該一開始覺得投資者會信佢地，點知第2日跌成咁

感覺上今日多左班中年人

一向都多中老年

就算幾廢既兵
打左成年點都有進步

聽見佢地高談闊論
係有條理有紋有路
知道出黎做咩

可以黎香港搞国安法 其實都知道上面經濟最後一根稻草已經完了
冇錢托唔起先敢去咁盡搏一鋪
雖然下場一樣

專家證實：中國擁有最致命的「超時空武器」，美國也忌憚三分

《紐約時報》頭版列出死於 #武漢肺炎 的名單

咁樣都唔出手搞鳩依個國家, 仲成大氣

屌 又抄
呢壇野仲唔係抄逃離情人節時光機器條橋

專家喎

New York Times Bloomberg cnn bbc Reuters times .....已經出曬報導香港今日抗爭行動

白兵出口
你出手
你比人拉唔關佢事

節錄勇武Keyboard warrior

冰都敢偷嚟賣啦
偷水好小事姐

回家食飯了，各位保重

咁就一個晏就

好挫敗

啲人成日企係度唔走
兜口兜面行出馬路對峙
唔知為乜

走都要睇方向
好多兩邊指 夾層咪焗住企定定

Btw 可以痛心但唔好傷心
好強烈預感 上面已經進入最後倒數衝刺

唔知要頂幾耐
但諗深一層
我地對比起2戰猶太
台灣戒嚴真係唔算大事(普通人生活)
預左要頂好耐先見到曙光

冇事先做到世界冠軍架嘛

我覺得佢捱到幾耐係取決於世界既行動同黨內取態
世界既行動一定以美國為首 當西方一致疏遠佢
最後應該就係睇內部矛盾幾時爆
可能一夜之間就完 又可能拖一段時間

Anyway 共勉之

做到世界冠軍仲未攞到英超

香港人慣左速食
咩都要快
人地波蘭1990年代先真正復國
經歷左幾百年

大家要記住Survival is victory

但真心為左快
用一年時間推左個政權去死

其實計住時間做乜
要來既一定會來
做應該做既事就夠啦

香港人辦事效率快

隻病毒算唔算史上最強既回力鏢

利區報平安區

佢呢個衰樣，如果我喺現場我驚佢唔洗叫白車，直情叫黑箱車

默契——伊朗派六艘油輪前往委內瑞拉救盟友的石油危機，第一艘成功達陣，突破制裁封鎖，美軍竟然一點動靜都沒有。美方宣布，沒有計劃攔截伊朗的油輪。

魯哈尼與卡塔爾埃米爾在通話中說：「如果我們的油輪在加勒比海或世界任何地方遇到美國人造成的麻煩，他們也會遇到麻煩。」

沒了伊朗和委內瑞拉製造麻煩，美國可以無後顧之憂，專心對付最大的麻煩了。

作者

點睇

未死得

世界冠軍

波蘭最癲係復國之後語言文字文化都無被消滅,唔似愛爾蘭咁

打得好囉

貼gay圖等佢地quit group

呢個唔錯

我驚佢工都無埋

We are the red

等到28號就睇到全世界出手

後數

唔挑釁人
唔出現現場
就冇事啦

毛主席

大家不如估下會點制裁？一次出擊定分階段?

點解要出現係有可能威脅人身安全既地方?

By 打卡超

香港人本身就有移民基因 上一代就係走難 /搵錢走過黎 一有事就想走

到時話中左毒就得啦

移民基恩

你研究下美國點解會立國,因咩立國,點解會有一班人去跟華盛頓去建國

事實, 得一二代呢個基因邊得洗甩

本bno睇嚟可能終於有用

人血饅頭

大家主張嘅BNO平權
其實係咪真係想放棄97後嘅後生

Reds donate face coverings to support local community
捐錢唔計

其實平到,佢真係比個島你自己玩既話,咪漫漫接走lo

我估好大機會係俾有續嗰班。咁如果真係有心嘅，過到去有能力嘅就再諗辦法救人啦，不過始終英國唔同台灣，適應難啲

出埋豬咀啦笨

真係有心有能力嘅，過到去請返班後生仔過去打工都幫到唔小人喇

從未咁絕望過

就算有續個班都唔係個個有生產力

仲要睇佢門檻係點
年紀身分學歷程度etc
唔太樂觀

你係未講梗小妹？

個根係支共
你接哂班人有咩用
係唔係之後又唔理依個政權?

最緊要睇下可唔可以帶一個半個直系親屬
老母冇bno 我兩兄弟有

我啱啱好97淪陷前出世 但無幫我申請

咁又兩回事喎
家下明顯係因為人道主義加歴史原因要開始準備收留港人
同佢點跟進土共無關

我最驚佢到時收留左人, 就當做左野
又唔理香港渣

但係有BNO既唔一定係受緊苦個班人

啱

其實咪等同上面講移民
想走果班我無意見
但要唔走/走唔到果班做condom 就絕對不能接受

點解百有唔續？

仆街我都未續BNO
趕唔趕得切尾班車

No you won’t

至少佢開始肯confront ccp
政治表態好重要

不過點都好
而家香港人條命係美國佬既手入面

香港民主法案係gphone幫手推
發起人係Rubio
Rubio 係共和黨人

可以留低享受大灣區共榮

受苦最甘都係00後

堅似一毛搞分化

佢未申請過

我都未, 搞緊

「我唔知 我睇唔到」

但唔係初期係民主黨搞先?
真係唔識先問

CLS 上年咁都唔的起心肝續 連我老婆都俾我迫左去續

成家得老豆有BNO
佢申請個時我都未出世
所以就算97前出世都未必有得走
但係我真係唔想生活係極權之下

行錯好撚正常 大家都無乜野 仲要撩番起 引戰狗 分化狗

呢度有手足要副簽就出聲，幫到幾多就幾多

老實，到時帶埋老人家過去非法居留好過留喺度受苦，你睇下委內瑞拉就睇到未來香港係點

老人家過到去適應唔到又係死症
英文淨係識12個月份唔通住死唐人區咩

好過喺度俾人捉入集中營做思想改造啦，再唔係到時可能幾千蚊先買到個麵包

93出世,但好似無搞過bno會點

search下bno嗰個po睇下，有教學

之前幫我副簽嗰個都係揸bno，亦都唔係咩專業人仕，普通打工仔一個，不過唔知而家有無嚴咗

我利未來神鋒werner入兩球都無人講，利po已死

見大家都灰機
貼D野開下

專業人士有個list 係果行既bno holder就得
但樂ching意思似係一個朋友幫佢簽曬全家 呢個我真係唔清楚

巴黎

要睇下個bno教學po先

但suppose每個case都獨立 應該ok掛

希望得, 邊有咁多人可以獨立每一個

未到最後一刻都唔想走

有冇人睇緊rb Leipzig
華拿水水地

係 入左3球

其實英國有咩好擔心

講就30萬 最尾肯去英國ge最多咪20萬

你估30萬入面唔會有人嫌呢樣個樣又唔捨得香港氣候 份糧 又有其他野放唔抵

大家點睇古沙 季尾free transfer 如果佢肯減人工黎利踢後備點睇

技術 戰術上真係fit哂 高普識用

有幾球失機
把握好啲 入5球都得

態度差 不了

不了

突發！白宮國安顧問：即將制裁香港

咁你地點會走得落

始終高daddy提拔出黎 如果肯改都可以

又唔係去到迪奧夫呢d契弟級數

沙基利如果比人offload咁後備都要有即戰力架

50m買個後備不了

快
一齊死

睇post 好清楚
我都係上年果度睇完就搞咗

一般情況副簽都未必要，除左樣同舊bno比變得太緊要

人離鄉賤.唔係迫到咁盡都唔會走
但有家庭就應該要走先,下一代好大機會會染紅
ccp唔係一般平民百姓可以嬴到

嘩！呢排真係日日都咁精彩

英國大到咁 你比個town 仔我地已經得啦
但講真 我有bno 但屋企人無 要走都可能要諗下

無睇，但係睇livescore見佢入兩球仲諗住踢得好

當年好多越南難民都係唔想走，最尾都要喊住上船

佢地都有報應啦，當年死都唔肯收香港人，到入eu收咗成班東歐人，奶晒嘢嚇到要脫歐

Same thought

講呢d

英國d伊斯蘭佬都好似好多人好厭惡

你睇下德國幾恐怖未知囉
個個係咁屌，年年都生一件

我相信香港人係一個咁舒適嘅環境都會係咁扑野

你太高估香港人嘅性能力

支聯會搞嘅未會有囉，自己人

一定唔會去

要我睇住啲路牌逐漸變殘體字，商場大廈要掛雜種標語
真係接受唔到

垃圾買黎把撚咩

到時揾我俾tg你

喺利子個tg gp揾我都得

好彩我走唔到
唔使煩走唔走呢個問題

做乜走？頂唔順韓妹收兵？

點解我買親波都燈到應
琴晚買兩場德甲 兩場都買最尾果兩隊既對家 結果一隊全場一射1:1一隊贏撚埋

member]咁都記得[/member]

我本小氣簿好撚厚

咁樣加完返有意思咩

平權路有排行 唔好亂咁聽公海講

唔好亂j啦雖然我都好想

唔走啦
我要留在這裏見證重光

取消特殊地位非常重要

真係先算啦 我真心覺得只會無限嘴炮

支那賭緊外國淨係嘴炮

係咪都係應該寄左去先

咁當然

一定要取消

（突發）蕭若元：外國唔敢制裁香港

佢呢個point其實同森哥一樣
森哥都係咁諗

大陸太自信 覺得美國仲會為錢出賣香港人
美國經歷過二戰 見證過猶太人就係死係西方當初各家自掃門前雪既心態
唔信美國今次會放過土共

雲達今季應該要降

其實counter sign個專業人士既定義根本香港一半人都係

又咁講
英國真係無義務為中國香港負責
97後靠英文救啦

好想佢28號快d通過 快d實行

忍撚夠出面班bno撚

不㫁搬起石頭砸自己的腦

正常８月就會impose

德甲啲公關好撚正

早

Morning b

女同事 I’m coming

驚左你無做啦

點會 上星期先同我講星期一見

小妹今日生日都要番工

幾時寫道歉信

Liverpool apologized......and confirm the end of interest on the player

生日快樂
有鳩

我絲嚟

如果bno真係平權就笑撚死
上台撐國安班柒官反而好大機會拎唔返個外國籍

利家軍

男絲定藍絲

唉 又返工

藍絲

blocked

返多5日又放假！

愛國愛黨都唔得呀比仔

89碌豬保30年穩定
佢地個思路同當年唔會差太遠

呢邊個天好黑

大雨到

放假先嚟紅雨

女同事有無帶遮

黑過天真嬌

咁撚大雨台長都唔上黎報天氣
沖撚走左

番完今日放大假

有比清祝福，一定無事

佢兩個係真愛

白兵啲野多到已經唔想屌

咁上心做乜
又唔係有親
Focus正經野好過啦

好好笑
我要帶返朋友出黎

每做一樣都係桶緊自己
總加速師唔係浪得虛名

開會

平時都可能無事，但武肺搞到全球，咪賣埋個人情比你香港人，反正點都要搞中國

馬浚台

班撚屌藍絲話典解唔琴日落